啲加拿大人知唔知佢地個國家名係廣東話當左做胳肋底?

有成2百萬香港人係加拿大
應該有畀佢地知掛

知